足球界最大笑話

德國

2002年韓國一世都找唔完
2018年德國一世都笑唔完